{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076472?place[place_type]=GID&place[gid]=1076472&place[latitude]=35.5458619808&place[longitude]=129.011965573&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "배내골 파라다이스펜션"
    },
    "text": "パラダイスペンションは嶺南アルプスの心臓部であるベネコルに位置する宿泊施設です。 ペンションはアルラジを形成した渓谷のすぐ隣に位置しており、鉄球所の隣にある渓谷も鑑賞できます。 ここは自然環境が美しく、最高の憩いの場として皆様を迎えています。 ペンションはA棟とB棟で構成されており、自然を背景にしたモダンなスタイルでお客様に安らぎをお届けします。 また、付帯施設としては会議室も備えており、企業、団体、サークルなど様々な団体チームにとっても良い場所になることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは可能なペンションですが、同伴時に入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約に対する変更及び払い戻しもできません。 ペンション内では安全のためにいくつかの規定を守らなければなりません。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。ペンションを重複予約すると全額払い戻しできます。 ペンション内では個人的に炊事道具を持ち込むことはできず、客室内での喫煙は禁止されています。 ペンションは複数の施設を提供し、顧客の満足度を高めています。 メゾネットタイプの客室をはじめ、IPTV/Wi-Fi、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、食事可能、駐車可能など様々な施設を利用することができ、周辺にはパレソ滝、石南寺（ソクナムサ）、新仏山（シンブルサン）ススキのような観光地もあります。 客室は複数のタイプで構成されており、時間帯によって価格が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パラダイスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベネコルの心臓部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物は何棟で構成されていますか？",
            "answer": "A棟とB棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "可能ですが、同伴時に入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約に対する変更及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での規定について教えてください。",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での個人的に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、IPTV/Wi-Fi、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、食事可能、駐車可能など様々な施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "パレソ滝、石南寺（ソクナムサ）、新仏山（シンブルサン）ススキのような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "複数のタイプで構成されており、時間帯によって価格が異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 456
    }
}